有冇人知香港邊度有包裝既花雕雞麵賣？

杯麵見得多，但包裝就唔多見，有冇人知道香港邊度有入？

有冇人向香港見過？

杯都好難搵
759都唔係間間有

呢個好邚食

杯麵裝反而經常見，包裝係同事向台灣帶返黎，比女友食佢竟然話好味過杯麵裝好多，睇黎要去 d 賣台灣貨鋪頭睇下有冇入。

撘單問邊度有包裝滿漢賣

曾經諗過好唔好買成箱搵集運運來香港
不過得好少做台灣集運
二來少人做又貴最後都係放棄左

我食左兩次就厭

台灣轉運好乸貴，仲貴過日本 ems。

唯有搵日去駱克道 d 賣台灣貨鋪頭睇下有冇入。

謝斐道7-11樓上商場有

去完返黎報告下